聽日喺威尼斯bruano嘅巴絲⋯⋯要唔要一齊食個飯？

Bruano有間餐廳Al Getto Nero，我想食佢個魚湯risotto好耐，本來係同我friend一齊黎意大利的，但係姖出發前一日入咗醫院黎唔到，變咗我自己一個獨遊
呢個risotto又最少要叫2人份，所以諗住喺度問下有無人有興趣一齊join
想一齊食晏嘅（11/6）留個名啊

Telegram: anappleaday5010